全部都是廢物入閘，到時佢地點分票？

唔知到時掌手雷票點爭法？廢物互爆?

當年梁振英同唐英年咁？

等睇鬼打鬼

投你老母